{
  "id": 152715949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.887172,49.235062,2.887172,49.235062",
    "geom:latitude":49.235062,
    "geom:longitude":2.887172,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 245, 60802 Cr\u00e9py en Valois^^27, Av Sadi Carnot, 60800 Cr\u00e9py en Valois",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 44 87 90 90",
    "sg:province":"Picardie",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101761689,
        85633147,
        85683289,
        102066575
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2kMtbMzdIdQaOwCF662vfZ_49.235062_2.887172@1306269752"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ffb62d65968c78d881b7abae74f9c0b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066575,
            "locality_id":101761689,
            "region_id":85683289,
            "venue_id":152715949
        }
    ],
    "wof:id":152715949,
    "wof:lastmodified":1466251671,
    "wof:name":"S.c.e.v. - Soci\u00e9t\u00e9 Commerciale Europ\u00e9enne Du Valois",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.887172,
    49.235062,
    2.887172,
    49.235062
],
  "geometry": {"coordinates":[2.887172,49.235062],"type":"Point"}
}