{
  "id": 152561275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"A\u00e9rogare de Fr\u00eat - B\u00e2t. C Lesquin Nord-Pas-de-Calais 59817",
    "addr:housenumber":"ba\u0302t c",
    "addr:postcode":"59817",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.11003,50.588009,3.11003,50.588009",
    "geom:latitude":50.588009,
    "geom:longitude":3.11003,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"A\u00e9rogare de Fr\u00eat - B\u00e2t. C",
    "sg:city":"Lesquin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 20 87 93 10",
    "sg:postcode":"59817",
    "sg:province":"Nord-Pas-de-Calais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683445,
        85633147,
        101750277,
        102071951,
        85794533
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ZAnDrItxNXxEPpx0HEb6f_50.588009_3.110030@1306269747"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ceabab141b1b91bb8414a39636f4c079",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071951,
            "locality_id":101750277,
            "neighbourhood_id":85794533,
            "region_id":85683445,
            "venue_id":152561275
        }
    ],
    "wof:id":152561275,
    "wof:lastmodified":1473798472,
    "wof:name":"K\u00fcehne & Nagel S.a.",
    "wof:parent_id":85794533,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.11003,
    50.588009,
    3.11003,
    50.588009
],
  "geometry": {"coordinates":[3.11003,50.588009],"type":"Point"}
}