{
  "id": 169153311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.545601,48.134666,-1.545601,48.134666",
    "geom:latitude":48.134666,
    "geom:longitude":-1.545601,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"4 bis, Av. de Ch\u00e8vre, 35690 Acign\u00e9",
    "sg:city":"Acign\u00e9",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 99 62 28 77",
    "sg:postcode":"35690",
    "sg:province":"Bretagne",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101762413,
        85633147,
        85683461,
        102071663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1zxfqFfiifuKPcvsHykUDb_48.134666_-1.545601@1306269781"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"24c17c4582a2d1e165f052b3084d8639",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071663,
            "locality_id":101762413,
            "region_id":85683461,
            "venue_id":169153311
        }
    ],
    "wof:id":169153311,
    "wof:lastmodified":1449034965,
    "wof:name":"Seima S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [-1.545601,48.134666,-1.545601,48.134666],
  "geometry": {"coordinates":[-1.545601,48.134666],"type":"Point"}
}