{
  "id": 153049729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.723083,49.768162,4.723083,49.768162",
    "geom:latitude":49.768162,
    "geom:longitude":4.723083,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"18A, Av. Georges Corneau - Maison de l'Ardenne, 08000 Charleville M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:city":"Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 24 56 32 08",
    "sg:postcode":"08000",
    "sg:province":"Champagne",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101750173,
        85633147,
        85683309,
        102072229
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2pDaTt8oDrjtDfjYZpwfzH_49.768162_4.723083@1306269766"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"7f01fbf1d6846ffd72d32e10d3c48cd0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072229,
            "locality_id":101750173,
            "region_id":85683309,
            "venue_id":153049729
        }
    ],
    "wof:id":153049729,
    "wof:lastmodified":1449040578,
    "wof:name":"A.n.p.e. - Agence Nationale Pour L'emploi",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [4.723083,49.768162,4.723083,49.768162],
  "geometry": {"coordinates":[4.723083,49.768162],"type":"Point"}
}