{
  "id": 152328183,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.289035,48.910294,2.289035,48.910294",
    "geom:latitude":48.910294,
    "geom:longitude":2.289035,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"B.P. 39, 92602 Asni\u00e8res C\u00e9dex^^17, Rue Trouillet Derel, 92600 Asni\u00e8res sur Seine",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 1 46 88 01 20",
    "sg:postcode":"92600",
    "sg:province":"Ile de France",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85873983,
        85633147,
        101749795,
        102072019,
        85683157
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7VqooTtfDCWkqg6h7rIlsD_48.910294_2.289035@1306269739"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ff9ea25fb9866ec2fccac09a7d8064c5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072019,
            "locality_id":101749795,
            "neighbourhood_id":85873983,
            "region_id":85683157,
            "venue_id":152328183
        }
    ],
    "wof:id":152328183,
    "wof:lastmodified":1449047023,
    "wof:name":"C.e.f. S.a. - Comptoir Europ\u00e9en De Fanriques",
    "wof:parent_id":85873983,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [2.289035,48.910294,2.289035,48.910294],
  "geometry": {"coordinates":[2.289035,48.910294],"type":"Point"}
}