{
  "id": 152557043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.266935,48.746086,2.266935,48.746086",
    "geom:latitude":48.746086,
    "geom:longitude":2.266935,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"B.P. 51, 91371 Verri\u00e8res le Buisson C\u00e9dex^^7, Rue des Gardes, 91370 Verri\u00e8res le Buisson",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 1 69 53 64 53",
    "sg:province":"Ile de France",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101751033,
        85633147,
        85683371,
        102064799
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2l9ORpXKZmfY3WdYkXxowS_48.746086_2.266935@1306269747"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"49cb4fbf231ed23f554cd1c27ed1e05b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064799,
            "locality_id":101751033,
            "region_id":85683371,
            "venue_id":152557043
        }
    ],
    "wof:id":152557043,
    "wof:lastmodified":1449047597,
    "wof:name":"Kathrein France S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [2.266935,48.746086,2.266935,48.746086],
  "geometry": {"coordinates":[2.266935,48.746086],"type":"Point"}
}