{
  "id": 152078241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rte De Warnecourt 08000 Prix Les M\u00e9zi\u00e8res Charleville-M\u00e9zi\u00e8res Champagne 08000",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"08000;08000",
    "addr:street":"Rte De Warnecourt",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.699465,49.754829,4.699465,49.754829",
    "geom:latitude":49.754829,
    "geom:longitude":4.699465,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Rte De Warnecourt 08000 Prix Les M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:city":"Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Utilities",
            "subcategory":"Electric",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 24 59 95 95",
    "sg:postcode":"08000",
    "sg:province":"Champagne",
    "sg:tags":[
        "electricity",
        "electronic",
        "electrical",
        "equipment"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683309,
        102191581,
        404227601,
        404385959,
        85633147,
        1108826391,
        101751429,
        136253037,
        102066979
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4mjeBMjHfVJz1aIek6fIMZ_49.754829_4.699465@1306269717"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"4ea4e9c8b0df80c047a94a8b28b1e805",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066979,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404385959,
            "locality_id":101751429,
            "macrocounty_id":404227601,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683309,
            "venue_id":152078241
        }
    ],
    "wof:id":152078241,
    "wof:lastmodified":1496884103,
    "wof:name":"Fourniture D'appereillage Et De Cables Electriques Du Nord",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.699465,
    49.754829,
    4.699465,
    49.754829
],
  "geometry": {"coordinates":[4.699465,49.754829],"type":"Point"}
}