{
  "id": 169125445,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.147427,43.927353,2.147427,43.927353",
    "geom:latitude":43.927353,
    "geom:longitude":2.147427,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"4, Place du Vigan, 81000 Albi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 5 63 48 73 40",
    "sg:province":"Midi Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101831831,
        85633147,
        85683603,
        102072053
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5r9cHoBzR5WPAXikPW8Wga_43.927353_2.147427@1306269780"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"94697e1c5e8559b6d205c7125177cc44",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072053,
            "locality_id":101831831,
            "region_id":85683603,
            "venue_id":169125445
        }
    ],
    "wof:id":169125445,
    "wof:lastmodified":1449035848,
    "wof:name":"S.b.c.i.c. S.a. - Soci\u00e9t\u00e9 Bordelaise Cr\u00e9dit Industriel Et Commercial",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [2.147427,43.927353,2.147427,43.927353],
  "geometry": {"coordinates":[2.147427,43.927353],"type":"Point"}
}