{
  "id": 152500205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.04281,43.166988,6.04281,43.166988",
    "geom:latitude":43.166988,
    "geom:longitude":6.04281,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"B.P. 304, 83210 La Farl\u00e8de C\u00e9dex 9^^Extension Nord 2 - Zone d'Am\u00e9nagement Concert\u00e9, 83210 La Farl\u00e8de",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 94 08 77 50",
    "sg:province":"Midi Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101749181,
        85633147,
        85683315,
        102068995
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4g0TWAd105IQwOc71nkOBj_43.166988_6.042810@1306269745"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"5b6e27ed740d1ac01f3d9adee231446b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068995,
            "locality_id":101749181,
            "region_id":85683315,
            "venue_id":152500205
        }
    ],
    "wof:id":152500205,
    "wof:lastmodified":1449045450,
    "wof:name":"Genima S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.04281,43.166988,6.04281,43.166988],
  "geometry": {"coordinates":[6.04281,43.166988],"type":"Point"}
}