{
  "id": 152752873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.732612,46.112106,4.732612,46.112106",
    "geom:latitude":46.112106,
    "geom:longitude":4.732612,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"B.P. 153, 69823 Saint Jean d'Ardi\u00e8res C\u00e9dex^^46, Rue Mar\u00e9chal Foch, 69220 Saint Jean d'Ardi\u00e8res",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 74 66 32 66",
    "sg:province":"Rhone-Alpes",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101828927,
        85633147,
        85683569,
        102065119
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ywFKs6ktn08Pn8kMG3YRS_46.112106_4.732612@1306269753"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"1d38f6e5dbde293d31e5aa991212c8be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065119,
            "locality_id":101828927,
            "region_id":85683569,
            "venue_id":152752873
        }
    ],
    "wof:id":152752873,
    "wof:lastmodified":1449045080,
    "wof:name":"Secam S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [4.732612,46.112106,4.732612,46.112106],
  "geometry": {"coordinates":[4.732612,46.112106],"type":"Point"}
}