{
  "id": 152548359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.28984,48.799801,2.28984,48.799801",
    "geom:latitude":48.799801,
    "geom:longitude":2.28984,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 78, 92323 Ch\u00e2tillon C\u00e9dex^^69, Av. de la R\u00e9publique, 92320 Ch\u00e2tillon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 1 46 12 06 00",
    "sg:province":"Ile de France",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683157,
        85633147,
        101749805,
        102066071,
        85873933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_09LSbSQZMd6JP9tjvDFHIn_48.799801_2.289840@1306269746"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"29bfef09f37491ed44c1e3b9f33a0039",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066071,
            "locality_id":101749805,
            "neighbourhood_id":85873933,
            "region_id":85683157,
            "venue_id":152548359
        }
    ],
    "wof:id":152548359,
    "wof:lastmodified":1466250971,
    "wof:name":"J.f. Das S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":85873933,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.28984,
    48.799801,
    2.28984,
    48.799801
],
  "geometry": {"coordinates":[2.28984,48.799801],"type":"Point"}
}