{
  "id": 168847401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.8734,45.815411,4.8734,45.815411",
    "geom:latitude":45.815411,
    "geom:longitude":4.8734,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"327, Rue des Marci\u00e8res, 69140 Rillieux la Pape",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 78 97 07 93",
    "sg:postcode":"69140",
    "sg:province":"Rhone-Alpes",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101750789,
        85633147,
        85683569,
        102070939
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_02XRIu3VvkFhtzZghDHfQg_45.815411_4.873400@1306269769"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"690e753d0dff8ce68837093431f57d29",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070939,
            "locality_id":101750789,
            "region_id":85683569,
            "venue_id":168847401
        }
    ],
    "wof:id":168847401,
    "wof:lastmodified":1466247169,
    "wof:name":"C.g.e.v. S.a. - Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale D'espaces Verts",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.8734,
    45.815411,
    4.8734,
    45.815411
],
  "geometry": {"coordinates":[4.8734,45.815411],"type":"Point"}
}