{
  "id": 152405255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.907647,44.794395,4.907647,44.794395",
    "geom:latitude":44.794395,
    "geom:longitude":4.907647,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"B.P. 15, 26801 Portes l\u00e8s Valence C\u00e9dex^^1328, Av. Salvator Allend\u00e9, 26800 Portes l\u00e8s Valence",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 75 57 22 11",
    "sg:postcode":"26800",
    "sg:province":"Rhone-Alpes",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        85683523
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_53vwhTeivCqUODIJ0AUoBI_44.794395_4.907647@1306269742"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"130c3f7538eee569165f5072700fa5e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "region_id":85683523,
            "venue_id":152405255
        }
    ],
    "wof:id":152405255,
    "wof:lastmodified":1449048537,
    "wof:name":"Deverg\u00e8ze Et Calvier S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [4.907647,44.794395,4.907647,44.794395],
  "geometry": {"coordinates":[4.907647,44.794395],"type":"Point"}
}