{
  "id": 168972011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Ch\u00e2teau Bas Vern\u00e8gues Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur 13116",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"13116",
    "addr:street":"Verne\u0300Gues",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.203173,43.688129,5.203173,43.688129",
    "geom:latitude":43.688129,
    "geom:longitude":5.203173,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Ch\u00e2teau Bas",
    "sg:city":"Vern\u00e8gues",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 90 59 13 16",
    "sg:postcode":"13116",
    "sg:province":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        85683441
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1p6nXO9srIZncK2ncy8TJB_43.688129_5.203173@1306269774"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"7b094612a40a4a338ccdbc77a6b48f08",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "region_id":85683441,
            "venue_id":168972011
        }
    ],
    "wof:id":168972011,
    "wof:lastmodified":1496883220,
    "wof:name":"Georges De Blanquet E.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.203173,
    43.688129,
    5.203173,
    43.688129
],
  "geometry": {"coordinates":[5.203173,43.688129],"type":"Point"}
}