{
  "id": 152608409,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.371241,48.095028,-1.371241,48.095028",
    "geom:latitude":48.095028,
    "geom:longitude":-1.371241,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"All\u00e9e des Tro\u00ebnes - Centre Commercial du Prieur\u00e9",
    "sg:city":"Ch\u00e2teaubourg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 99 62 39 49",
    "sg:postcode":"35220",
    "sg:province":"Bretagne",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101762427,
        85633147,
        85683461,
        102065231
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_78GUFxJmhHxcjIPJxGL4ot_48.095028_-1.371241@1306269748"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"3ee0918c285a212a843c1ac7b7310b24",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065231,
            "locality_id":101762427,
            "region_id":85683461,
            "venue_id":152608409
        }
    ],
    "wof:id":152608409,
    "wof:lastmodified":1466251343,
    "wof:name":"Mallecot Et Associ\u00e9s S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.371241,
    48.095028,
    -1.371241,
    48.095028
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.371241,48.095028],"type":"Point"}
}