{
  "id": 152059323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"1 Bis R Du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 59280 Armenti\u00e9res Nord Pas-de-Calais 59280",
    "addr:housenumber":"1 bis",
    "addr:postcode":"59280;59280",
    "addr:street":"R Du Ge\u0301Ne\u0301Ral Leclerc;Armentie\u0301Res Nord",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.882661,50.682289,2.882661,50.682289",
    "geom:latitude":50.682289,
    "geom:longitude":2.882661,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"1 Bis R Du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 59280 Armenti\u00e9res",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Shopping",
            "subcategory":"Clothing, Apparel, & Fashions",
            "type":"Retail Goods"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 20 44 14 81",
    "sg:postcode":"59280",
    "sg:province":"Nord Pas-de-Calais",
    "sg:tags":[
        "textile",
        "linen",
        "clothing",
        "fabric",
        "clothes"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683445,
        102191581,
        404228283,
        404406293,
        85633147,
        1108826399,
        101839681,
        136253037,
        102064615
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6v04f9W8oB1uZ13eFREGCp_50.682289_2.882661@1306269712"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"32bff063c26105bacc71b6c5455fb565",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064615,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404406293,
            "locality_id":101839681,
            "macrocounty_id":404228283,
            "macroregion_id":1108826399,
            "region_id":85683445,
            "venue_id":152059323
        }
    ],
    "wof:id":152059323,
    "wof:lastmodified":1496790993,
    "wof:name":"Confection De La Lys Sa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.882661,
    50.682289,
    2.882661,
    50.682289
],
  "geometry": {"coordinates":[2.882661,50.682289],"type":"Point"}
}