{
  "id": 152584675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.449964,49.15596,-0.449964,49.15596",
    "geom:latitude":49.15596,
    "geom:longitude":-0.449964,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 1, 14790 Verson C\u00e9dex^^101, Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 14790 Verson",
    "sg:city":"Verson",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 31 26 89 23",
    "sg:postcode":"14790",
    "sg:province":"Basse Normandie",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101753543,
        85633147,
        85683579,
        102067239
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ANxuX7Eo490cX5lvWBZJX_49.155960_-0.449964@1306269747"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"5fbd9556c30495e659d3253f48233b9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067239,
            "locality_id":101753543,
            "region_id":85683579,
            "venue_id":152584675
        }
    ],
    "wof:id":152584675,
    "wof:lastmodified":1466251125,
    "wof:name":"Les Carri\u00e8res De Mouen S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.449964,
    49.15596,
    -0.449964,
    49.15596
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.449964,49.15596],"type":"Point"}
}