{
  "id": 152843117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.025686,47.242317,6.025686,47.242317",
    "geom:latitude":47.242317,
    "geom:longitude":6.025686,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 912, 25021 Besan\u00e7on C\u00e9dex^^2, Rue des Aub\u00e9pines, 25000 Besan\u00e7on",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 81 47 65 20",
    "sg:province":"Franche Comt\u00e9",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101749003,
        85633147,
        85683239,
        102072391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1zJWcOXSQT4ffkABmhd0SN_47.242317_6.025686@1306269756"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"f0bbc36cb1d0bb4aa0350f56f0853d4d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072391,
            "locality_id":101749003,
            "region_id":85683239,
            "venue_id":152843117
        }
    ],
    "wof:id":152843117,
    "wof:lastmodified":1466252015,
    "wof:name":"Verdet Construction M\u00e9tallique S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.025686,
    47.242317,
    6.025686,
    47.242317
],
  "geometry": {"coordinates":[6.025686,47.242317],"type":"Point"}
}