{
  "id": 152779735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.41706,48.864555,2.41706,48.864555",
    "geom:latitude":48.864555,
    "geom:longitude":2.41706,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"36, Av. du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 93170 Bagnolet C\u00e9dex",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 1 48 97 25 27",
    "sg:province":"Ile de France",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85874051,
        85633147,
        101749845,
        102072055,
        85683475
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tThvcUn0d0pQcELU6hNzF_48.864555_2.417060@1306269754"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"07a0368b7b254201f5645b24d7a222e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072055,
            "locality_id":101749845,
            "neighbourhood_id":85874051,
            "region_id":85683475,
            "venue_id":152779735
        }
    ],
    "wof:id":152779735,
    "wof:lastmodified":1449045017,
    "wof:name":"Soci\u00e9t\u00e9 Seler S.a.",
    "wof:parent_id":85874051,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [2.41706,48.864555,2.41706,48.864555],
  "geometry": {"coordinates":[2.41706,48.864555],"type":"Point"}
}