{
  "id": 152739751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.69633,43.399052,3.69633,43.399052",
    "geom:latitude":43.399052,
    "geom:longitude":3.69633,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"B.P. 43, 34201 S\u00e8te C\u00e9dex^^15, Quai L\u00e9opold Suquet, 34200 S\u00e8te",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 67 74 72 77",
    "sg:province":"Languedoc-Roussillon",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101831695,
        85633147,
        85683419,
        102072199
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4atkblrOO8c5TtS3dxdUQ2_43.399052_3.696330@1306269752"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"d35007319fed8e81f3396273e4868f50",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072199,
            "locality_id":101831695,
            "region_id":85683419,
            "venue_id":152739751
        }
    ],
    "wof:id":152739751,
    "wof:lastmodified":1449046262,
    "wof:name":"S.v.v. S.a.r.l. - Sud Vacances Voyages",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [3.69633,43.399052,3.69633,43.399052],
  "geometry": {"coordinates":[3.69633,43.399052],"type":"Point"}
}