{
  "id": 169109599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.688771,49.747635,4.688771,49.747635",
    "geom:latitude":49.747635,
    "geom:longitude":4.688771,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"46, Rte de Warn\u00e9court, 08000 Prix l\u00e8s M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:city":"Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 24 33 77 77",
    "sg:postcode":"08000",
    "sg:province":"Champagne",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        85683309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6SpoXOwtjpPLE9SpV2Ubdl_49.747635_4.688771@1306269779"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"7b4798277e0f9f6505f293d590127990",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "region_id":85683309,
            "venue_id":169109599
        }
    ],
    "wof:id":169109599,
    "wof:lastmodified":1466247835,
    "wof:name":"R.d.t.a. - R\u00e9gie D\u00e9partementale Des Transports Des Ardennes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.688771,
    49.747635,
    4.688771,
    49.747635
],
  "geometry": {"coordinates":[4.688771,49.747635],"type":"Point"}
}