{
  "id": 169177369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.425054,50.329742,3.425054,50.329742",
    "geom:latitude":50.329742,
    "geom:longitude":3.425054,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"Impasse Bligni\u00e8res",
    "sg:city":"Wavrechain sous Denain",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 27 44 34 15",
    "sg:postcode":"59220",
    "sg:province":"Nord Pas-de-Calais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        85683445
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4knBaCrkc2KggyGcjf7NS8_50.329742_3.425054@1306269782"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"bda0ef0e37dd5a7f9594a7f14b84d286",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "region_id":85683445,
            "venue_id":169177369
        }
    ],
    "wof:id":169177369,
    "wof:lastmodified":1449035968,
    "wof:name":"Som\u00e9va S.a. - Soci\u00e9t\u00e9 M\u00e9tallique Valenciennoise",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [3.425054,50.329742,3.425054,50.329742],
  "geometry": {"coordinates":[3.425054,50.329742],"type":"Point"}
}