{
  "id": 152578889,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-3.461656,47.859921,-3.461656,47.859921",
    "geom:latitude":47.859921,
    "geom:longitude":-3.461656,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 49, 29393 Quimperl\u00e9 C\u00e9dex^^Hopital Perc\u00e9, 29300 R\u00e9den\u00e9",
    "sg:city":"Quimperl\u00e9",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 98 39 33 03",
    "sg:postcode":"29300",
    "sg:province":"Bretagne",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101762731,
        85633147,
        85683553,
        102064415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6P7ads1hsowJTBk1omwOoJ_47.859921_-3.461656@1306269747"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"6e1d461d033c2b51bc24007171eff767",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064415,
            "locality_id":101762731,
            "region_id":85683553,
            "venue_id":152578889
        }
    ],
    "wof:id":152578889,
    "wof:lastmodified":1466251086,
    "wof:name":"Le Gall S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.461656,
    47.859921,
    -3.461656,
    47.859921
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.461656,47.859921],"type":"Point"}
}