{
  "id": 152600007,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.109395,45.934166,6.109395,45.934166",
    "geom:latitude":45.934166,
    "geom:longitude":6.109395,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"49, All\u00e9e des Ecureuils - PAE la Fili\u00e8re, 74370 Villaz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 50 60 34 62",
    "sg:postcode":"74370",
    "sg:province":"Rhone-Alpes",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101753261,
        85633147,
        85683227,
        102069643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_67OLvn5oucwSGiBB1m6tPH_45.934166_6.109395@1306269748"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"edabe18419b36d571734258222318fab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069643,
            "locality_id":101753261,
            "region_id":85683227,
            "venue_id":152600007
        }
    ],
    "wof:id":152600007,
    "wof:lastmodified":1466251255,
    "wof:name":"M.g. Maniscalco S.a.r.l. - M\u00e9canique G\u00e9n\u00e9rale Maniscalco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.109395,
    45.934166,
    6.109395,
    45.934166
],
  "geometry": {"coordinates":[6.109395,45.934166],"type":"Point"}
}