{
  "id": 152786885,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-93.9412,42.995129,-93.9412,42.995129",
    "geom:latitude":42.995129,
    "geom:longitude":-93.9412,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"Espace d'activit\u00e9 Fernand Finel",
    "sg:city":"Lessay",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 33 47 48 49",
    "sg:postcode":"50430",
    "sg:province":"Basse Normandie",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633793,
        85688713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3l2NZfNlEl6DnZB6eI5xnx_42.995129_-93.941200@1306269754"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"8d58e2b2d33ea42e2b55c236402b4e57",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633793,
            "region_id":85688713,
            "venue_id":152786885
        }
    ],
    "wof:id":152786885,
    "wof:lastmodified":1449044910,
    "wof:name":"Soleco S.a. - Soci\u00e9t\u00e9 L\u00e9gumi\u00e8re Du Cotentin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [-93.9412,42.995129,-93.9412,42.995129],
  "geometry": {"coordinates":[-93.9412,42.995129],"type":"Point"}
}