{
  "id": 152325949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"B.P. 389, 08106 Charleville M\u00e9zi\u00e8res C\u00e9dex^^18A, Av Georges Corneau, 08100 Charleville M\u00e9zi\u00e8res Vill\u00e9 Alsace 67220",
    "addr:housenumber":"b.p. 389",
    "addr:postcode":"08106;08100;67220",
    "addr:street":"Av Georges Corneau",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.911801,48.001587,3.911801,48.001587",
    "geom:latitude":48.001587,
    "geom:longitude":3.911801,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 389, 08106 Charleville M\u00e9zi\u00e8res C\u00e9dex^^18A, Av Georges Corneau, 08100 Charleville M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:city":"Vill\u00e9",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 24 56 62 62",
    "sg:postcode":"67220",
    "sg:province":"Alsace",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683193,
        102191581,
        85633147,
        404421217,
        404228021,
        1108826391,
        136253037,
        102065959
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3LPd47imRDxf49odGuKnD8_48.001587_3.911801@1306269739"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"08c683493ef77d5a7efd0b72bc8df01c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065959,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404421217,
            "locality_id":-1,
            "macrocounty_id":404228021,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683193,
            "venue_id":152325949
        }
    ],
    "wof:id":152325949,
    "wof:lastmodified":1496786536,
    "wof:name":"C.c.i. Des Ardennes - Chambre De Commerce Et D'industrie Des Ardennes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.911801,
    48.001587,
    3.911801,
    48.001587
],
  "geometry": {"coordinates":[3.911801,48.001587],"type":"Point"}
}