{
  "id": 152114743,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"3 Imp Du Parc Parc Industriel Euronord 31150 Brugui\u00e8res Midi Pyr\u00e9n\u00e9es 31150",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"31150;31150",
    "addr:street":"Imp Du Parc",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.393487,43.720882,1.393487,43.720882",
    "geom:latitude":43.720882,
    "geom:longitude":1.393487,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"3 Imp Du Parc Parc Industriel Euronord 31150 Brugui\u00e8res",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Autos & Motor Vehicles",
            "subcategory":"Automobile Sales",
            "type":"Retail Goods"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 5 62 22 07 07",
    "sg:postcode":"31150",
    "sg:province":"Midi Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "sg:tags":[
        "equipment",
        "industrial",
        "transport"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683397,
        102191581,
        404228067,
        404354933,
        85633147,
        1108826387,
        101753159,
        136253037,
        102066919
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5YzTXENxf3EBWcioDKIxXd_43.720882_1.393487@1306269728"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"1ae5a3acab26724dfdc7cd1e2cb71454",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066919,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404354933,
            "locality_id":101753159,
            "macrocounty_id":404228067,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683397,
            "venue_id":152114743
        }
    ],
    "wof:id":152114743,
    "wof:lastmodified":1496884403,
    "wof:name":"Bilia Vehicules Industriels Sa Bilia Languedoc",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.393487,
    43.720882,
    1.393487,
    43.720882
],
  "geometry": {"coordinates":[1.393487,43.720882],"type":"Point"}
}