{
  "id": 169089565,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.414478,43.737946,7.414478,43.737946",
    "geom:latitude":43.737946,
    "geom:longitude":7.414478,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"27 bis, Av. Paul Doumer, 06240 Beausoleil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 93 41 92 22",
    "sg:province":"Centre",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102069809,
        85633147,
        85683323,
        85794131
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5uXlKjmRdtIccn50eq6bXO_43.737946_7.414478@1306269778"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"95e39866da854af40a5b8820210281f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069809,
            "neighbourhood_id":85794131,
            "region_id":85683323,
            "venue_id":169089565
        }
    ],
    "wof:id":169089565,
    "wof:lastmodified":1449033360,
    "wof:name":"Peintures Et Vernis De La M\u00e9dit\u00e9rann\u00e9e S.a.",
    "wof:parent_id":85794131,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.414478,43.737946,7.414478,43.737946],
  "geometry": {"coordinates":[7.414478,43.737946],"type":"Point"}
}