{
  "id": 152800651,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"62/64, Av. Fran\u00e7ois Verdier, 81030 Albi C\u00e9dex 9 Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "addr:housenumber":"62 / 64;9",
    "addr:postcode":"81030",
    "addr:street":"Av. Franc\u0327Ois Verdier;Ce\u0301Dex",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.135373,43.919834,2.135373,43.919834",
    "geom:latitude":43.919834,
    "geom:longitude":2.135373,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"62/64, Av. Fran\u00e7ois Verdier, 81030 Albi C\u00e9dex 9",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 5 63 38 08 44",
    "sg:province":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101831831,
        85633147,
        85683603,
        102072053
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5SMNTHsw7kx28vbvUCk6ep_43.919834_2.135373@1306269754"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"084900462d675872170bec4f4fc72afb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072053,
            "locality_id":101831831,
            "region_id":85683603,
            "venue_id":152800651
        }
    ],
    "wof:id":152800651,
    "wof:lastmodified":1473798529,
    "wof:name":"Sud-ouest M\u00e9dical S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.135373,
    43.919834,
    2.135373,
    43.919834
],
  "geometry": {"coordinates":[2.135373,43.919834],"type":"Point"}
}