{
  "id": 152533973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.32242,48.755569,2.32242,48.755569",
    "geom:latitude":48.755569,
    "geom:longitude":2.32242,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"26, Av. des P\u00e9pini\u00e8res - Parc M\u00e9dicis 651, 94832 Fresnes C\u00e9dex",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 1 49 84 04 04",
    "sg:province":"Nord Pas-de-Calais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101749715,
        85633147,
        85683459,
        102070803
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Y26PmWDVVgWCRDglyl6iS_48.755569_2.322420@1306269746"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"52cd10a1df01f9cd31fe9d7d013f65e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070803,
            "locality_id":101749715,
            "region_id":85683459,
            "venue_id":152533973
        }
    ],
    "wof:id":152533973,
    "wof:lastmodified":1449044231,
    "wof:name":"Igus P.l.p.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [2.32242,48.755569,2.32242,48.755569],
  "geometry": {"coordinates":[2.32242,48.755569],"type":"Point"}
}