{
  "id": 153088599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.904167,47.90382,1.904167,47.90382",
    "geom:latitude":47.90382,
    "geom:longitude":1.904167,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"11, Rue de la R\u00e9publique, 45000 Orl\u00e9ans",
    "sg:city":"Orl\u00e9ans",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 38 81 09 01",
    "sg:postcode":"45000",
    "sg:province":"Centre",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101750945,
        85633147,
        85683479,
        102071051
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6Uc6Ya6Yky42vfIKYUPa43_47.903820_1.904167@1306269768"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"a6036c6bb672d4c1bce0f2dc71aea710",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071051,
            "locality_id":101750945,
            "region_id":85683479,
            "venue_id":153088599
        }
    ],
    "wof:id":153088599,
    "wof:lastmodified":1449040707,
    "wof:name":"B.g. Presse S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [1.904167,47.90382,1.904167,47.90382],
  "geometry": {"coordinates":[1.904167,47.90382],"type":"Point"}
}