{
  "id": 168843917,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"18A, Av Georges Corneau, 08100 Charleville M\u00e9zi\u00e8res Vill\u00e9 Alsace 67220",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"08100;67220",
    "addr:street":"Av Georges Corneau",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.723102,49.768234,4.723102,49.768234",
    "geom:latitude":49.768234,
    "geom:longitude":4.723102,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"18A, Av Georges Corneau, 08100 Charleville M\u00e9zi\u00e8res",
    "sg:city":"Vill\u00e9",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 24 56 62 62",
    "sg:postcode":"67220",
    "sg:province":"Alsace",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101750173,
        85633147,
        85683309,
        102072229
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3JwxLmqWDyuxcqKmBU6PRc_49.768234_4.723102@1306269769"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"b8eb5ec6cd3ec404e159124a0766cb5e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072229,
            "locality_id":101750173,
            "region_id":85683309,
            "venue_id":168843917
        }
    ],
    "wof:id":168843917,
    "wof:lastmodified":1473797933,
    "wof:name":"C.c.i. Des Ardennes - Chambre De Commerce Et D'industrie Des Ardennes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.723102,
    49.768234,
    4.723102,
    49.768234
],
  "geometry": {"coordinates":[4.723102,49.768234],"type":"Point"}
}