{
  "id": 169084481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rte de Ch\u00e2teau la Valli\u00e8re Neuill\u00e9 Pont Pierre Centre 37360",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"37360",
    "addr:street":"Rte De Cha\u0302Teau La Vallie\u0300Re Neuille\u0301",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.54306,47.485722,0.54306,47.485722",
    "geom:latitude":47.485722,
    "geom:longitude":0.54306,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Rte de Ch\u00e2teau la Valli\u00e8re",
    "sg:city":"Neuill\u00e9 Pont Pierre",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 47 24 34 13",
    "sg:postcode":"37360",
    "sg:province":"Centre",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        85683575
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_03H7QPmbX28g8uDPAlcmiy_47.485722_0.543060@1306269778"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"986211eaf52fe2634daced4c072f8d64",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "region_id":85683575,
            "venue_id":169084481
        }
    ],
    "wof:id":169084481,
    "wof:lastmodified":1496882684,
    "wof:name":"P.l.v. 37 S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.54306,
    47.485722,
    0.54306,
    47.485722
],
  "geometry": {"coordinates":[0.54306,47.485722],"type":"Point"}
}