{
  "id": 169125745,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"268, Av. Fran\u00e7ois Verdier, 81000 Albi Midi Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"81000",
    "addr:street":"268 Av. Franc\u0327Ois Verdier",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.120024,43.918907,2.120024,43.918907",
    "geom:latitude":43.918907,
    "geom:longitude":2.120024,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"268, Av. Fran\u00e7ois Verdier, 81000 Albi",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 5 63 47 12 12",
    "sg:province":"Midi Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101831829,
        85633147,
        85683603,
        102070841
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7hMfETa3o8cEqCXVOony1Q_43.918907_2.120024@1306269780"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"8f2f71b1c2c1fd96522cf9cfe26f90bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070841,
            "locality_id":101831829,
            "region_id":85683603,
            "venue_id":169125745
        }
    ],
    "wof:id":169125745,
    "wof:lastmodified":1473798123,
    "wof:name":"S.c. Tout\u00e9lectric S.a. - Soci\u00e9t\u00e9 Commerciale Tout\u00e9lectric",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.120024,
    43.918907,
    2.120024,
    43.918907
],
  "geometry": {"coordinates":[2.120024,43.918907],"type":"Point"}
}