{
  "id": 169021633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.746444,44.558113,4.746444,44.558113",
    "geom:latitude":44.558113,
    "geom:longitude":4.746444,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"33, Av. du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 26200 Mont\u00e9limar",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 75 00 84 00",
    "sg:province":"Rhone-Alpes",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101771759,
        85633147,
        85683523,
        102072061
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6h8uu74tX796s7LlVEiGOk_44.558113_4.746444@1306269776"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"e328e776438b0be4b7607589692e8272",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072061,
            "locality_id":101771759,
            "region_id":85683523,
            "venue_id":169021633
        }
    ],
    "wof:id":169021633,
    "wof:lastmodified":1466246673,
    "wof:name":"La Tribune De Mont\u00e9limar S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.746444,
    44.558113,
    4.746444,
    44.558113
],
  "geometry": {"coordinates":[4.746444,44.558113],"type":"Point"}
}