{
  "id": 136313065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.850358,47.559525,6.850358,47.559525",
    "geom:latitude":47.559525,
    "geom:longitude":6.850358,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"72 Rue Du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle 90700 Ch\u00e2tenois Les Forges",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Bakery",
            "subcategory":"",
            "type":"Food & Drink"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 84 29 40 94",
    "sg:postcode":"90700",
    "sg:province":"Franche Comt\u00e9",
    "sg:tags":[
        "cake",
        "product",
        "related",
        "bread"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101765549,
        85633147,
        85683353,
        102066069
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2wjnENX6dYTSp6isJxn3Px_47.559525_6.850358@1306269708"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"877a9b3a4eda9c7efdb71072ea28fdac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066069,
            "locality_id":101765549,
            "region_id":85683353,
            "venue_id":136313065
        }
    ],
    "wof:id":136313065,
    "wof:lastmodified":1449074969,
    "wof:name":"Sarl Guy Lancetti",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.850358,47.559525,6.850358,47.559525],
  "geometry": {"coordinates":[6.850358,47.559525],"type":"Point"}
}