{
  "id": 152340613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.847946,45.753761,4.847946,45.753761",
    "geom:latitude":45.753761,
    "geom:longitude":4.847946,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"1, Place Victor Basch, 69003 Lyon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 78 62 24 79",
    "sg:postcode":"69003",
    "sg:province":"Rhone-Alpes",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101749431,
        85633147,
        85683569,
        102072419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2sRhPy8takRuTY0XI97rCc_45.753761_4.847946@1306269740"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"bab96003e6b5ec7ab5056c3fc53d296e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072419,
            "locality_id":101749431,
            "region_id":85683569,
            "venue_id":152340613
        }
    ],
    "wof:id":152340613,
    "wof:lastmodified":1449047862,
    "wof:name":"C.t.p. Rh\u00f4ne - Centre De Travail Prot\u00e9g\u00e9 Du Rh\u00f4ne",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [4.847946,45.753761,4.847946,45.753761],
  "geometry": {"coordinates":[4.847946,45.753761],"type":"Point"}
}