{
  "id": 152223805,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Av Des Pyr\u00e9n\u00e9es 09100 St Jean Du Falga Midi Pyr\u00e9n\u00e9es 09100",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"09100;09100",
    "addr:street":"Av Des Pyre\u0301Ne\u0301Es;Du Falga Midi Pyre\u0301Ne\u0301Es",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.629934,43.080723,1.629934,43.080723",
    "geom:latitude":43.080723,
    "geom:longitude":1.629934,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av Des Pyr\u00e9n\u00e9es 09100 St Jean Du Falga",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Autos & Motor Vehicles",
            "subcategory":"Automobile Sales",
            "type":"Retail Goods"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 5 61 68 01 41",
    "sg:postcode":"09100",
    "sg:province":"Midi Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "sg:tags":[
        "equipment",
        "motor-cars",
        "transport"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683335,
        102191581,
        404227815,
        404402113,
        85633147,
        1108826387,
        101831587,
        136253037,
        102066477
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6yai3bUhAhRDtM642er5HC_43.080723_1.629934@1306269736"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"f4b78dcd596859ec93944f489fb26e4d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066477,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404402113,
            "locality_id":101831587,
            "macrocounty_id":404227815,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683335,
            "venue_id":152223805
        }
    ],
    "wof:id":152223805,
    "wof:lastmodified":1496778177,
    "wof:name":"Pamiers Automobiles",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.629934,
    43.080723,
    1.629934,
    43.080723
],
  "geometry": {"coordinates":[1.629934,43.080723],"type":"Point"}
}