{
  "id": 169074329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-89.424377,40.607201,-89.424377,40.607201",
    "geom:latitude":40.607201,
    "geom:longitude":-89.424377,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"La For\u00eat du Ch\u00e2teau 61550 La Fert\u00e9 Frenel",
    "sg:city":"Anceins",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 33 34 66 29",
    "sg:postcode":"61550",
    "sg:province":"Basse Normandie",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633793,
        85688697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1f5dFF0HYgmTMAMeLQX9Yl_40.607201_-89.424377@1306269778"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"a21b7d0163227072e41b2b1572179dcb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633793,
            "region_id":85688697,
            "venue_id":169074329
        }
    ],
    "wof:id":169074329,
    "wof:lastmodified":1449034469,
    "wof:name":"Nomel Textron S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [-89.424377,40.607201,-89.424377,40.607201],
  "geometry": {"coordinates":[-89.424377,40.607201],"type":"Point"}
}