{
  "id": 152635645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.557115,45.430988,6.557115,45.430988",
    "geom:latitude":45.430988,
    "geom:longitude":6.557115,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 1, 73551 M\u00e9ribel les Allues C\u00e9dex^^Office de Tourisme de M\u00e9ribel, 73550 M\u00e9ribel les Allues",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 4 79 00 50 00",
    "sg:postcode":"73550",
    "sg:province":"Rhone-Alpes",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101769257,
        85633147,
        85683265,
        102065651
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tcDkcGjUI5LPulBehzMwW_45.430988_6.557115@1306269749"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"47bd6a525f382abf3bf3c60d9c457926",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065651,
            "locality_id":101769257,
            "region_id":85683265,
            "venue_id":152635645
        }
    ],
    "wof:id":152635645,
    "wof:lastmodified":1466251311,
    "wof:name":"M\u00e9ribel S\u00e9minaires Et Congr\u00e8s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.557115,
    45.430988,
    6.557115,
    45.430988
],
  "geometry": {"coordinates":[6.557115,45.430988],"type":"Point"}
}