{
  "id": 152852753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.545135,50.482071,2.545135,50.482071",
    "geom:latitude":50.482071,
    "geom:longitude":2.545135,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B.P. 43, 62701 Bruay la Buissi\u00e8re C\u00e9dex^^260, Av de la Lib\u00e9ration, 62700 Bruay la Buissi\u00e8re",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 21 62 58 20",
    "sg:province":"Nord Pas-de-Calais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101839641,
        85633147,
        85683255,
        102071905
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3HfS2yTVvCicrAt3Cf6ZIt_50.482071_2.545135@1306269756"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"c051a191b2eddb370dc125c4135b8f17",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071905,
            "locality_id":101839641,
            "region_id":85683255,
            "venue_id":152852753
        }
    ],
    "wof:id":152852753,
    "wof:lastmodified":1466252064,
    "wof:name":"Willecocq Jean-fran\u00e7ois S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.545135,
    50.482071,
    2.545135,
    50.482071
],
  "geometry": {"coordinates":[2.545135,50.482071],"type":"Point"}
}