{
  "id": 152531083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-1.203464,48.119251,-1.203464,48.119251",
    "geom:latitude":48.119251,
    "geom:longitude":-1.203464,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"2, All\u00e9e de la Hodey\u00e8re, 35500 Vitr\u00e9",
    "sg:city":"Vitr\u00e9",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 99 75 79 04",
    "sg:postcode":"35500",
    "sg:province":"Bretagne",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101763825,
        85633147,
        85683461,
        102072403
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1OvSlGUQoO0JMwrK1QCsDz_48.119251_-1.203464@1306269746"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"2e42273c68e48d7ce0b6d105c892edd2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072403,
            "locality_id":101763825,
            "region_id":85683461,
            "venue_id":152531083
        }
    ],
    "wof:id":152531083,
    "wof:lastmodified":1449045386,
    "wof:name":"I.p.s.s.a. - A.r.e.p. Vitr\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [-1.203464,48.119251,-1.203464,48.119251],
  "geometry": {"coordinates":[-1.203464,48.119251],"type":"Point"}
}