{
  "id": 152568859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"0.084896,48.431873,0.084896,48.431873",
    "geom:latitude":48.431873,
    "geom:longitude":0.084896,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"30, Rue du Coll\u00e8ge, 61000 Alen\u00e7on",
    "sg:city":"Alen\u00e7on",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 2 33 26 44 00",
    "sg:postcode":"61000",
    "sg:province":"Basse Normandie",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101828045,
        85633147,
        85683527,
        102072417
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2PSQsigE2N0eAmgcSuMR4m_48.431873_0.084896@1306269747"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"934be1faeae0b3561086160c9e7e6ff7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072417,
            "locality_id":101828045,
            "region_id":85683527,
            "venue_id":152568859
        }
    ],
    "wof:id":152568859,
    "wof:lastmodified":1449044176,
    "wof:name":"La T\u00e9l\u00e9phonie Centrale S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [0.084896,48.431873,0.084896,48.431873],
  "geometry": {"coordinates":[0.084896,48.431873],"type":"Point"}
}