{
  "id": 168876067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.946019,48.756519,1.946019,48.756519",
    "geom:latitude":48.756519,
    "geom:longitude":1.946019,
    "iso:country":"FR",
    "sg:address":"2, Rue de Panicale - Parc d'Activit\u00e9s Verri\u00e8re Gare, 78320 La Verri\u00e8re",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 1 30 13 89 50",
    "sg:province":"Ile de France",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101749985,
        85633147,
        85683367,
        102070421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_04HZQe7AFrnJhY6avvuk6h_48.756519_1.946019@1306269770"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"0899358478fd092b6eb422ea59ec8e75",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070421,
            "locality_id":101749985,
            "region_id":85683367,
            "venue_id":168876067
        }
    ],
    "wof:id":168876067,
    "wof:lastmodified":1449027923,
    "wof:name":"Climalis Reznor S.a.r.l.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [1.946019,48.756519,1.946019,48.756519],
  "geometry": {"coordinates":[1.946019,48.756519],"type":"Point"}
}