{
  "id": 169142563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.11003,50.588009,3.11003,50.588009",
    "geom:latitude":50.588009,
    "geom:longitude":3.11003,
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"7, Rue du Mont de Sainghin, 59810 Lesquin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+33 3 20 87 03 40",
    "sg:province":"Nord Pas-de-Calais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85683445,
        85633147,
        101750277,
        102071951,
        85794533
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3dA4nat7Tg7Dp8rd2Nc4zl_50.588009_3.110030@1306269780"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ceabab141b1b91bb8414a39636f4c079",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071951,
            "locality_id":101750277,
            "neighbourhood_id":85794533,
            "region_id":85683445,
            "venue_id":169142563
        }
    ],
    "wof:id":169142563,
    "wof:lastmodified":1466248335,
    "wof:name":"S.v.f. S.a. - Soci\u00e9t\u00e9 Verri\u00e8re Fran\u00e7aise",
    "wof:parent_id":85794533,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.11003,
    50.588009,
    3.11003,
    50.588009
],
  "geometry": {"coordinates":[3.11003,50.588009],"type":"Point"}
}